國防部長埃斯珀：五角大樓已經為中國做好了準備

國防部長埃斯珀：五角大樓已經為中國做好了準備

美國國防部長埃斯珀8月24日在《華爾街日報》發表題為“五角大樓已經為中國做好了準備”的文章，討論了中國解放軍的威脅，並提出三大措施，旨在聯合盟國與夥伴國，共同抵制北京的霸凌行為，支持所有國家的主權，捍衛自由和開放的國際體系。

埃斯珀指出，目前是自由和開放的國際秩序與北京所倡導的專制制度之間進行全球競爭的新時代。中國領導人將軍隊視為實現其目標的核心。這些目標中最重要的是重塑國際秩序，破壞全球公認的規則。

埃斯珀還表示，中國的這些行動促使美國國防部做出全面回應，加快實施《國防戰略報告》。埃斯珀繼而提出三大舉措: 首先，要與中國進行長期競爭，美國需要擁有能夠在海、陸、空、太空和網絡空間所有領域競爭、威懾和取勝的武裝力量；其次，擴大和加強盟友及合作夥伴網絡；第三，美國需要繼續加強合作夥伴的能力。

文章的最後，埃斯珀敦促所有國家審核並考慮削減與中國人民解放軍的聯繫，他呼籲重視自由、人權和法治的國家團結起來，對抗解放軍在中國共產黨破壞各國主權的侵略企圖中扮演的脅迫角色。

睇錯迎接解放軍
嚇得我

冇用的 d所謂東亞盟友只會食花生 反正支那唔會搞佢
到最後只會再走一次WWII既路線 東亞準備變廢土

開打開打